Dies ist ein Design für Radio-Sendeplan.de

Die ersetzten Elemente sind zwei Icons aus dem layout Ordner diese können ersetzt werden müssen aber nicht.

Die bearbeitete Stylesheetdatei ist die custom.css welche per FTP ausgetauscht werden kann oder über den Adminbereich editiert.
!!Am besten macht ihr euch vorher von dem vorherigen Design ein Update!!